集思廣益：匿名電話每日打黎點做好

我係絲，由兩個星期前開始有個匿名電話每日都打幾次黎，試過聽左但係冇人講野。到左琴日我又聽左一次，對方無啦啦講左句：「做咩唔聽我電話！」跟著就cut 線。再過幾分鐘又再打黎但係我冇聽，佢就留voice message diu 我老母
點知十幾分鐘黎突然有個有來電顯示ge電話打比我響一下未聽得切就cut 左線。緊接住就再用匿名電話打黎，冇聽又留voice message 叫我咁叻報警拉佢。
到底我報唔報警好？

公開佢有來電顯示個號碼

52799058
我琴晚打過過去但係唔通，今朝佢又匿名打黎我跟手就再打但係都唔通。會唔會佢用緊兩個電話？

根本由你應佢果一刻開始已經輸左

報警 電話公司check到個仆街架啦

試下用第二個電話打去

我屋企人都試過, 對方男人嚟
又係屌我屋企人話唔聽佢電話
後尾有次我拎咗嚟聽
屌返佢老母之後就冇再打過嚟

你相信係同一個電話打黎已經構成電話滋擾 可以報警處理